\vbox{
    \ifmini

        \section*{So zwischen Tag und Dunkelheit \index{So zwischen Tag und Dunkelheit}}\nopagebreak

        \setchords{A d A d g F | g F g d | \wdh{A d A d} | g A d}

        \begin{enumerate}
            \item So zwischen | Vergessen ist der
            \item Die Luft schmeckt | Ein Falter
            \item Was ist es | Ich freue mich
        \end{enumerate}
    \fi
}